建議波台發起正字督察行動

將充斥連登嘅各種錯字、5p字同文法錯誤一一剷除，為連登嘅安定繁榮出一分力

錯誤例子：
巴打
絲打
正皮
負皮
敗已失
蘇咪摩呀
冇得撈啦
cc台
bam
ching
agger
(例子太多，未能盡錄)

支持

法國都冇 好打有限